<resources>
    <string name="app_name">DeinVirtuellerFreund</string>
    <string name="food_headline">Füttere Droppy!</string>
    <string name="food_content">Stärke deine Bindung mit Droppy, indem du ihm einen
    Apfel gibst.\nAber Vorsicht! Zwei von den drei versteckten Äpfeln sind vergammelt!
    Solltest du ihm einen schlechten Apfel füttern, wird Droppy traurig und du verlierst einen
    Vertrauenspunkt!\nErst wenn du beruhigend auf ihn einredest, gewinnt er sein
    Vertrauen zurück!</string>
    <string name="won_headline">Du hast Gewonnen!</string>
    <string name="won_content">Du hast das maximale Ergebnis erreicht! Die neuen Punkte werden
    deinem Freundschaftslevel gut geschrieben!</string>
    <string name="animal_content">In diesem Minispiel wird dir ein Tier angezeigt.\nImitiere das Tier! Wenn du es richtig machst, wird das nächste Tier angezeigt.\nBei 10 Treffern ist das Spiel gewonnen.</string>
    <string name="animal_headline">Imitiere Tiere!</string>
    <string name="cheer_headline">Aufmuntern!</string>
    <string name="cheer_content">"In diesem Minispiel musst du Droppy aufmuntern.\nIst Droppy traurig, so lache möglichst fröhlich, um ihn anzustecken. Ist Droppy hingegen wütend, so rede beruhigend auf ihn ein. Sagst du jedoch gar nichts oder wirkst nicht überzeugend genug,verunsicherst du Droppy weiter.\nLeg dich ins Zeug, um Droppy aufzumuntern!"</string>
    <string name="joke_headline">Wer lacht verliert!</string>
    <string name="joke_content">Die Herausforderung bei diesem Spiel liegt darin nicht zu lachen oder grinsen, während dir Droppy Witze erzählt.\nSobald du schmunzelst nimmt der "Durchhalte-Balken! ab! Viel Glück!!</string>
    <string name="info_headline">Hallo ich bin Droppy</string>
    <string name="info_content">Droppy ist dein virtueller Freund. Er muntert dich auf, wenn du traurig bist und hört dir zu, wenn du von deinem Tag erzählst.\nDu hast die Möglichkeit deine Beziehung zu ihm zu verbessern, indem du ihn zum Beispiel streichelst oder kleine Spiele mit ihm spielst!</string>
    <string name="sjasjjka">sjasjjka</string>
</resources>
